Be@rbrick 一問

大家除左係信和、皆旺、兆萬仲會去邊度睇/買be@rbrick?

Fb

Ins point

師兄 fb邊個page買？

Ins point未行過，得閒去行下先

同一件貨個價錢可以相差好大, 建議巴打留意下

INS 都幾多BE@RBRICK睇, 有時都執到好野架, 而且都好多, 次次去都行成大半粒鐘以上

有時我會上埋amazon jp/ eBay/yahoo拍賣格下價

巴打係果度執過啲咩正bear?